牙入面生左粒息肉 合唔埋口好痛..

慎入！！

完全食唔到野 之前都試過幾次
都係過左一日到就消左腫唔痛
今次玩左我成三至四日 有冇高人指點下

推

用舒適達牙膏

精液可以消腫,試下

今晚買 乜都試

認真post

睇醫生啦

又話乜都試

我都試過，似係智慧齒出緊黎攪到周邊牙肉發炎，有人會頂唔著痛拔走智慧齒，但我死忍幾個星期消淡後至今都冇事

你老尾黃撚到 啲牙石 屌你 有無刷牙㗎仆街 隔住mon都聞到浸臭味

搵牙醫，而家用漱口水頂住先

唔好怪佢, 毒撚嚟

精液一睇就知唔得..

巴有冇秘方消快啲

好怕牙醫突然塞個鑽頭入我口

求更多方法